[
    {
        "id": 109,
        "question": "Yaklaşık 68 santimetreye eşit olan uzunluk ölçüsü",
        "letter": "A",
        "answer": "arşın"
    },
    {
        "id": 129,
        "question": "Veteriner hekim",
        "letter": "B",
        "answer": "baytar"
    },
    {
        "id": 1368,
        "question": "Şaka olmayan, gerçek",
        "letter": "C",
        "answer": "Ciddi"
    },
    {
        "id": 177,
        "question": "Çiçek, dal ve yapraklarla yapılmış halka",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çelenk"
    },
    {
        "id": 186,
        "question": "İki kişi tarafından karşılıklı söylenen şarkı",
        "letter": "D",
        "answer": "düet"
    },
    {
        "id": 215,
        "question": "Gündüz ile gecenin eşit olma durumu",
        "letter": "E",
        "answer": "ekinoks"
    },
    {
        "id": 1094,
        "question": "Süslü, ayaklı fener",
        "letter": "F",
        "answer": "Fanus"
    },
    {
        "id": 1491,
        "question": "Gereken önemi vermemek, üstünde durmadan başından savmak",
        "letter": "G",
        "answer": "Geçiştirmek, geçiştirme"
    },
    {
        "id": 1440,
        "question": "Dildeki bir sesi gösteren ve alfabeyi oluşturan işaretlerden her biri",
        "letter": "H",
        "answer": "Harf"
    },
    {
        "id": 271,
        "question": "Yerine koyma, yerine kullanma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikame"
    },
    {
        "id": 1207,
        "question": "Tenis oynamak için düzenlemiş dikdörtgen biçiminde alan ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kort"
    },
    {
        "id": 1731,
        "question": "Şubat ve mart aylarında, çokça renkli çiçek açan, kokusuz, soğanlı, güzel bir bahçe bitkisi",
        "letter": "L",
        "answer": "Lale"
    },
    {
        "id": 313,
        "question": "Ara verme, duraklama",
        "letter": "M",
        "answer": "mola"
    },
    {
        "id": 993,
        "question": "Hoş olmayan, hoşa gitmeyen, kötü, çirkin",
        "letter": "N",
        "answer": "Nahoş"
    },
    {
        "id": 1969,
        "question": "BİRTAKIM OLAYLARIN DAYANDIĞI SEBEP VEYA BU SEBEPLERİN YOL AÇTIĞI SONUÇ",
        "letter": "O",
        "answer": "OLGU"
    },
    {
        "id": 358,
        "question": "Bir vakitte yenilen yemek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "öğün"
    },
    {
        "id": 1017,
        "question": "Üzerine bildiri, açıklama veya tanıtma kâğıtları tutturmak için hazırlanmış levha",
        "letter": "P",
        "answer": "pano"
    },
    {
        "id": 1191,
        "question": "Atın ritmik yürüşü",
        "letter": "R",
        "answer": "Rahvan"
    },
    {
        "id": 694,
        "question": "Sarmal biçiminde olan",
        "letter": "S",
        "answer": "Spiral"
    },
    {
        "id": 1126,
        "question": "Düşen su damlasının çıkardığı ses",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şıp"
    },
    {
        "id": 951,
        "question": "Sayım. Toplanma",
        "letter": "T",
        "answer": "tadat"
    },
    {
        "id": 1564,
        "question": "Aklında kalmamak, hatırlamamak",
        "letter": "U",
        "answer": "Unutmak, unutma"
    },
    {
        "id": 1472,
        "question": "Bir şeyden korkup sıçramak, tevahhuş etmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürkmek"
    },
    {
        "id": 482,
        "question": "Banka vb. kurum ve kuruluşlarda para alınıp verilen yer",
        "letter": "V",
        "answer": "vezne"
    },
    {
        "id": 1239,
        "question": "Bir parçadan oluşan, tek parça, bütün",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yekpare"
    },
    {
        "id": 505,
        "question": "El ustalığı isteyen işler",
        "letter": "Z",
        "answer": "zanaat"
    }
]